邊到有得捐錢比暴動罪既手足？

Mr wally大家爭住捐

但手足冇咩人提

自己求其開番過咪得囉，大把人實捐俾你

推，我支持

我願意

要搵個信得過嘅人搞，否則俾人食咗人血之後，會嚇到無人肯再出嚟捐。

用個豬仔儲住先，每月定時入，遲的有機會，祇要母忘初心就得

捐精吧。捐錢只係落入啲靚仔靚妹acc.，攞錢去縱慾享槳，直接捐精重實際

係，等間d人覺得呃飯食就唔捐

求其？

岩呀 逐個手足捐

得架啦，你只要自稱係黃話攞去食甜品買玩具就自然會有人捐俾你架啦

收皮啦

咩事

好似消防員個家人有個b
冇左經濟之柱呢

係呢d真係要同路人幫手

所以我覺得唔應該亂捐